[有圖] iPhone login唔到 Flickr

係咩玩法？